而家仲興唔興懶屎褲？

以前有一期好興，我細個嗰陣時
點解會興？因為易襯？